李城炒雲伯 準備落英冠

係時候買李城會降班啦喂

你老味 2.45
多嗰 1 分咁大把

？